
                      Los mundos de Coraline tiene algunos ecos de las obras de Burton, esa combinación de lo inocente y lo siniestro, la dualidad de mundos... Aquí hay algo de esas atmósferas,...
a mi me gusto mucho mucho
        
            